警黑係有預謀同時搞兩條戰線

仲係港島既小心! 班黑警可能會等而家全世界聚焦元朗突然發難

PUSH

明顯係啦，元朗搶哂全城焦點，然後12點後清上環

好恐怖

仲已經開撚晒槍好似仲話有人中槍